到底啲廢中廢老係咪精神分裂？？？

一方面又罵鳩示威者暴力唔啱
一方面又係咁話：打鳩班人啱架啦 打啦！
即係黑警亂鳩打無武裝嘅人就得
示威者扔嘢去full gear黑警就唔得

仲有最常聽到佢地班撚樣講嘅就係
班大學生讀書讀屎片架？

其實我真係好撚想一句車埋去
成班讀書嘅出去抗爭，剩番你班冇書讀嘅係度鳩up屌人, 自己諗下咩事啦
不過用你哋嘅豬腦點諗都諗唔明架啦

btw 「我好想」